想養蛙類應該點入手？

咩蛙會岩新手養？
可以係邊到買到或者領養到？
大概需要啲咩設備？
Thank you

街市好多牛蛙可以買

上YouTube search肥蛙

呢隻留番比你

pish

金魚街應該有好多 唔識嘅話問老闆啦

我有去過望 但好多都係蜥 定係我唔識搵

十分肯定金魚街有
日日翻工都見到

溫水煮

唔通係我眼花 係咪同d魚一齊

旅行青蛙

咩年代仲有人玩><

蛙蛙這麼可愛，不可以吃蛙蛙

去街市買隻試養先

角蛙?非牛? 定樹蛙?金魚街一定有

邊隻會易養啲
以前都有養過下樹蛙同蕃茄 但其實都唔係好識

非牛粗生粗養d
角蛙 番茄其實都易養
角蛙就多d品種顏色
我自己就最鐘意非牛

全部蛙用d設備都一樣定點
同埋大概how much

金蛙

養完生食，正呀

你現在聚腳於寵物台。

btw咁樹蛙係咪算難養

邊個再po食蛙我就block左佢！！！！！！
呢到唔係飲食台！！！！
我係共產黨！！！！！！！

其實全部都差唔多
不過如果你俾足夠深嘅泥番茄之類嘅地棲蛙，個感覺會似養泥多過養蛙
如果養樹蛙個缸就要夠高

牛蛙最粗養，養到又大又嘈

樹蛙setting就多野搞d
要高身爬缸 /假樹/ 水兜 最基本泥做底材料
有d要曬燈

角蛙 牛蛙果d就易搞d
普通膠缸 +角蛙泥(百幾蚊包)+水兜就得
注意水質
但蛙類都係要食蟲 蟀 健康d就得閒餵隻老鼠仔
市面上有d角蛙糧都可以餵的 但最好補d蟲 健康d
角蛙同牛蛙 300左右啦 睇你要咩品種 有d去到好貴
建議你諗清楚鐘意邊隻先

以前細個養蕃茄都冇咩比泥佢 係咪害左佢
係咪濕泥就得 洗唔洗特登另外比水？

中意蕃茄同樹蛙 但屋企冇太多位比樹蛙仔

其實又唔會嘅，不過深泥佢會開心啲
要另外俾水，放個水兜佢會自己去飲，記得生水要除氯

樹蛙我都無養過
反而想試下養箭毒

番茄蛙幾正的 又唔難 見人地混養一齊
地棲蛙唔洗用高身缸
靚d用椰泥水苔做底
都係基本放水兜就得
你上網睇人其他setting有好多都幾靚

箭毒d色太鮮唔係好岩我 但都好撚得意

btw以前混養 隻蕃茄脾氣好臭
想g巴打去開邊到睇蛙 都係金魚街？

超紅番茄bb混養真係好撚正 勁得意
金魚街樓上店啦 會多d 都係果幾間出名既
乜都買得齊
唔知開唔開得名
你記得google爬下文唔好去錯黑店

街舖多數角蛙黎
最近冬天最好唔好買幼體 有機會凍死

角蛙

屌 佢個on9樣真係好撚搞笑
btw點解2隻會咁細個缸嘅好似

爬左好耐都搵唔到我諗會親自上門睇下
d黑店大概會點

成班朋友一齊養好玩好多

好撚中意小芬嗰隻肥婆
淨係養角蛙？睇落真係好粗養 得個透明缸同水同石

你鍾意嘅可以買大小小既缸玩埋造景

其實呢間鋪唔係賣蛙
但成班客俾人導哂玩蛙
你可以上去睇吓
香港冰室樓上1樓 莫XX

魚街有 你筆直幾多？

睇過條日本節目片 隻青蛙將自己個胃嘔出嚟清潔

都係價錢貴d
店員又串串貢咁 唔比問野
但番茄蛙可能要行多幾間 搵下

都係大概幾百到 普通種類嘅蕃茄蛙/角蛙

我都有睇過 d青蛙真係好on9

我隻樹鞋養左半年 好似認到我日日都想爬上我度

好 thx 巴打
我都係驚佢焗我買多幾樣冇用嘢曬錢

有冇圖睇下！！

青蛙真係幾核突